有無人會記得成套龍珠 聖鬥士星矢同古惑仔既劇情

又長又複雜

古惑仔算撚數啦

星矢漫畫同動畫好多唔同

龍珠可以有咩劇情？ 打人, 唔夠打，修練，D friend 死左，復活，無限loop